岩岩係樓下見到個女仔係度喊...

岩岩最近失戀，又係一個人坐係果個位。今日咁岩經，見到個女仔係度喊，好似見返早幾日既自己，好想過去安慰佢，但最後唔夠膽 😢

去啦
傾兩句有個人呻下會好啲

7月呀大佬

靚仔先好行過去 夜晚晚因住報警告你遊盪

唔夠膽
遞張紙巾都好啊

下次試下坐係佢隔離食薯片

跟蹤我？

你肯定係人黎？

之前喺地鐵忍唔住喊有人默默遞紙巾比我覺得好warm
利申 絲

見到人喊真係遞張紙巾就好夠

肯定係人啦，不過行左2個圈返黎就走左嚕 希望佢無事，同可以企返起身啦！加油！

如果你睇到呢個 post 可以振作。如果再有機會見到我想親口同你講口加油！

唱埋夜夜__

會喊得仲勁 會超級感動

無論你係男/女見到人喊都遞張紙巾已經好夠

有個幾似既情況 佢係隔離係咁瘋狂索鼻 但又唔知係咪喊 望唔到樣 咁會唔會都遞紙巾

小心，可能騙局黎

男仔喊係完全掉番轉 鄙視 不屑既眼光會聚焦晒落佢度

之前係月台見過人喊得好勁

最後比左紙巾 點知原來佢家姐係隔離

之前就係遞咗張紙巾畀個喊緊嘅女仔
跟住佢就邀請咗我去佢屋企

試過喺巴士喊，一個人唔爭氣地喊咗一場
俾所有嘅壓力壓垮
隔離有人遞紙巾俾我，感覺好溫暖
其實好想要有人借個膊頭嚟